---
title: En pause, encore...
date: 2014-07-22 10:54 CEST
tags: blog, life
cover: field.jpg
---
Eh oui, j'imagine que pour toi, lecteur de l'inconnu ce doit être pénible à force, mais ce blog si tant est qu'il ait eu une réelle existance un jour se retrouve de nouveau en sommeil, faute de motivation, de volonté à continuer à écrire même des trucs intéressants sur des sujets autres que l'informatique, de lassitude face à un web qui n'évolue vraiment pas dans le bon sens.

Le domaine bobmaerten.fr expire dans quelques semaines, ce site sera toujours dispo et publié sur [son adresse github](http://bobmaerten.github.io), voire éventuellement à l'occasion amendé si l'envie me reprends, mais je ne serai pas à l'affut si j'étais toi, attends plutôt la bonne surprise sur ton flux RSS (attention hein, [celui de github](http://bobmaerten.github.com/atom.xml), le plus stable au final).
